做左15年人，我洞悉到港男既最大缺點

溝唔到既女仔=雞 90後班港男可唔可以唔好咁小器？

做左15年人

得連登仔係咁啫

做左32年狗公

雖然你得15碎 但你講得好岩 成熟左9x連登子

做多幾年人你又會有其他睇法

做多十年先講